有冇手足因爲樓價太高而唔想結婚？

讀水泡科就快grad都唔會有咩發圍機會
屋企冇父母幹只可以靠自己
望住個樓價係咁升真係買唔起
見到鐘意既女仔都唔敢同人一齊怕拖累人地
已經打算左自己渡過餘生
老母成日講讀埋書先好諗拍拖
其實我係冇錢先唔敢拍拖
好驚感情耐左之後要計劃結婚但結唔起拖左個女仔青春

生黎做奴隸為乜?何苦害左佢

樓價高先至要結婚，否則邊個同你一齊供樓？